疫市奇招）扮賣switch同角落生物 油麻地實店呃左過百萬

實店係油麻地現時點既Dreamstar
Ig fb carousell 都賣角落生物同switch game同機
人稱星哥星嫂既店主9月中走左佬
網上一堆苦主夾夾埋埋超過500人俾佢地呃左過百萬

扮黃既店主好有手段
你買幾樣野 佢會用要遊行 肺炎 落雨既藉口成日話冇貨 遲幾個星期又交其中一樣貨俾你
搞到你以為真係代理問題冇貨 又俾佢呃買多幾樣

係既 樓豬都係蠢到俾佢地呃既一員
苦主招手區 大家夾計推推佢 雖然樓豬俾人呃既錢唔算多 但真係好撚委屈

實體店唔係一手交錢
一手交貨？

係咪已經移咗民去英國

期貨
話要訂 多數一個月有貨
訂之前見網上冇人負皮仲話收到 就信左佢

星嫂好似蝗黎 極懷疑返左蝗國懷抱

1200係佢手

識得有兩個人訂動森switch都收到 點知到自己訂就奶野

P牌多弱智

我都係